本人參選特首政綱公佈

1 指定街道禁煙
2 65歲以上禁止繁忙時間乘搭大眾運輸工具
3 禁止中國發展商投標地皮
4 全部公屋改為居屋，市價脫鉤，定價按收入中位數釐定。
5 非本地出世居民只能獲得居留證，可獲發護照，但不能享用政府提供的任何一種福利
6 即日起取消所有伊斯蘭國家免簽證待遇
7 取消酷刑聲請制度
8 公眾地方標語/廣告只能使用粵/英，正體中文。
9 普教中改為全面使用英語授課
10 以政府物業差餉估價署資料計算，超過政府所釐定的房屋價格（二手）兩倍半以上即屬違法[/quote]
11 鼓勵本地居民多生育 政府提供嬰兒補助金/托兒服務/免費12年教育/生活費津貼
12 居屋申請需以家庭為單位，二人家庭輪候優先次序最後
13 立法會改為兩院制度 下議院優越
14 特首選舉制度改為議會制
15 審查左派團體資金來源
16 維持免稅政策
17 推行英語優先 粵語並重政策
18 強積金改為中央公積金，由政府同一投資，最低回報額為通脹率
19 設立中央研究院 廣納人才
20 廉政公署首長只能由終審法院委任
21 綜援改為失業救濟金 連續兩年只可以申請一次，每次最長為六個月
22 減少中國旅客來港數目

大家有咩idea可以再加

推

同隔離台位巴打競逐

解散香港特區政府

11 鼓勵本地居民多生育 政府提供嬰兒補助金/托兒服務/免費12年教育/生活費津貼
12 居屋申請需以家庭為單位，二人家庭輪候優先次序最後
13 立法會改為兩院制度 下議院優越
14 特首選舉制度改為議會制
15 審查左派團體資金來源
16 維持免稅政策
17 推行英語優先 粵語並重政策
18 強積金改為中央公積金，由政府同一投資，最低回報額為通脹率
19 設立中央研究院 廣納人才
20 廉政公署首長只能由終審法院委任
21 綜援改為失業救濟金 連續兩年只可以申請一次，每次最長為六個月
22 減少中國旅客來港數目
23 取消單程證制度
24 中資公司入股10%以上本地企業需要先審查
25 於本地大學定時設立科技展，讓科技發明可以透過改展覽尋找資金支持，發揚光大。
26 海關與邊境時需要口頭審查旅客來港目的，目的不明者需要立刻遣返

大家有咩idea可以再加[/quote]

27 非本地居民首次購買房屋需繳付樓價25%印花稅
第二次購買為65%
第三次購買為100%
最多購買三次

28 脫離中國大陸治下 與中國大陸保持特殊的非國與國關係

29 要求中國必須控制霧霾，每次吹黎本港境內均需罰款，不依從就限制中國人入境及禁止所有中國人在港投資，以及凍結他們的戶口

30 大量興建海水化淡廠，減少向中國買水
31 推廣沖廁水經淨化後可用於工業用途

普教中用英文授課
Raise your head and see the moon?

寫的唔清晰，
應該係：
取消普教中
將中文以外所有科目改為英語授課

32 中國居民入境需要簽證，並需要面試。

33 特區護樣式更改為：
City State of Hong Kong
PASSPORT
當中的中國國徽更改龍獅旗的徽章
34訂立城邦國旗為龍獅旗

36 女性考牌次數限為兩次，超過次數10年內不能再考牌

37 ATM設立老人女人專用機，一般人可以用呢部機亦都可以用其他機，但老人同女人只可以用呢部，唔可以用其他機。

38 即時遣返所有未獲得永久居留權的非本地居民

政府過度扞預市場

只限樓市，其他維持積極不干預

停購東江屎水
禁止中國製食品及醫療用品入口
針對中國貨品收入口稅
中國人入境收人頭稅 攜帶大型行李 出入境另外收稅
向中資企業收雙陪稅收 不能持有地皮或物業 只能租賃
中國人持有身份證者須每年交重稅續證
於堆填區旁邊建中國人集中營 不得居住於其他區域
降散解放軍
切斷高鐵香港段
單非雙非子女滿十八歲後必須出境 不獲居留權 除非每年交重稅

用atm要考牌，用超過2分鐘要扣分

立法禁止喺後樓梯踢波